[工程界暗黑料理] 原來依家做工程要做到韓國女團咁

［借Account Post ］

依排越嚟越多女仔做工程，估唔到依家做工程要做到韓國女團咁。

以下為香港某x和大建築公司開的fb page，裡面成員全部都係依間公司嘅fg：

以下為韓國女團相：

大家一起黎找不同！

有冇師兄師姐有更多內幕消息可以爆？嚟緊會唔會有dream boy，邊啲人可以申請呢？我都想做dream boy

唔係點引你班毒撚入黎做

坐梳發個幾個豬到仆街

G

扮女團都好 但唔好搵啲咁豬嘅得唔得

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

講到有得㨂咁

揀過㗎喇已經
仲想點呀

窮撚到咁 咪撚哂錢啦

Jed 多謝樓主分享

LM

我覺得over咗，男人做工程預咗一世A0

利申：工程A0毒撚

位唔是咁上的

想問好耐
其實做工程係咪女仔好著數？
有錯請指教

有先得架

大把靚的唔出黎姐

毒撚做工程=油頭粉面地盤佬
靚仔做工程=專業可靠好男人

係工程界一向都係 一早好早婚（30歲前） 一係就一世單身

師弟們 而家知道點解叫你哋唔好揀工程啦

Sabrina幾靚

我揀pinklin

pinky

肯定成班涼冷氣啦
真係同你搬鐵咩

巴打又知係pink既?

岩 工程知識技術既野 由A0毒撚承擔好了

好多都娶大陸妹

OK喎，靚過之前個個咩地獄黑天使

溝女唔溝工程女啦

豬到咁

全部都唔係做Civil ，收皮啦
公司仲叫人幫like

MT(engineering)

女仔做咩工係唔著數？

Dream boy 好似幾正
利申商科巴打

sweetie????????????
我以為自己眼花

想要ig多啲

智撚障
人工福利好啲咪得囉
駛乜搞啲無謂嘢

雞

女多嘅地方
護士幼教

公司做r&d
零毒氣個個講嘢有文有路，絕大部分結咗婚個仔都接近升中學，平均年齡大概4十中

太豬，不了

唔係女人點會咁易做到
幼教不嬲扮請男但9成9都唔會請

金門d女正好多

所以上面5個算係咁

想問做到咁有幾錢一個月？

偏見

wtf

女GPA過三>男first hon

利申 男first hon

有pussy 有breast 就完勝

嘩
呢一班
係學砌野
定係學俾人砌

有 做錯事無人屌 最多勞氣講下
永世有lift撘 普通人要租lift
啲女 就算只係雜工阿姐level
都有lift撘 如果部lift俾人租咗太忙
啲女都有方法撘到 叫lift佬私人開俾佢撘

識野喎清 金門好重女
安全 環保 QS engineer 都有女仲要後生

Arup有個女GT好靚

做工程
女當然有著數
但同d女玩得埋叫得郁d女既仔重著數呀
利申： 以前好似做媽媽生咁

有靚樣已經完勝啦
有埋波直入埋pm房tim

夾腸仔

幾時出歌

又唔係好差嘅 相信真人見到好多都會狗沖
但搞埋咩Dream Girl 真係做多咗

見過sweetie 真人， 賓妹咁

地盤正常樣女仔都爭崩頭啦

駁唔到

揀tammy個樣鬼鬼地咁

哇

要engine女靚樣其實難過請first hon

仲以為你話要做埋雞

想屌！

有無人起到ig #shocking

唔熟，真人Hi 口hi 面

利申同盤

想入行啦

老老柒柒 bs d女仲正
彪叔叔之前有個bs d mk味勁撚正

工程界一堆麻甩毒撚
見到呢班女已經入眼

搞乜.....

工程女
不了
性格9成9都惡頂....

GT/GE grade實係咁架啦，未見過地盤文職咩

地盤又熱又曬又大塵又嘈好難唔hi

地盤女如果行路都笑笑口，班麻甩佬真係會當你慰安婦

上巿公司俊和發展集團去信多間大學，表示對學者及學生參與佔中行動感到失望，決定停止向大學發放獎學金及贊助，收到信件的包括沒有收到和捐贈獎學金的中文大學。

係咪呢間公司

不了

嗯......

地盤d女好撚惡頂喎
唔係針對女性
但係女人係地盤依類工作環境
係特別燥底同hihi面
我番工三句唔埋兩句就比女屌到仆街
如果工程比女圍
自求多福

係 一皮獎學金多撚謝

唉 識幾個高汁同事
個個都有五年以上女朋友

你唔覺得好似火雞姐咩？

做得工程嘅女都係

利申：工程A0絲

影到選港姐咁

邊team?

cls 唔明點解返工要幫公司影相，影完有無錢收？

做engineer同落手落腳果班判頭唔同
判頭好多都娶大陸女人

俾你9hea一日working day算bonus架啦

屌成輯相好撚尷尬

身光頸靚話做地盤

咪玩啦，影完要放上網，我唔明點解佢地要影

兩個MT, 一個AQS
都唔洗落site既.

過3都未必有offer
都係睇成績

真相出現了

屌你傻和真係傻嫁喎😹

睇佢地個樣都唔係落site架啦
利申：工程女

AQS 好少要落site。。

D則師個個都好型 似藝術家同文青多

屌咩人先會叫自己sweetie

係都請model啦
fg包埋拋頭露面不了
係咪admin姐姐嚟
工程啲女撚有咁靚

俊和呢間野賤到無仆街

好撚豬

呢個岩
身邊啲同事都係normal樣

笑死，我諗遲d有埋IT界女團都唔出奇

係咪我要求低
我覺得算係正常正常普通樣

永遠冇早收
冇5 day
生得靚做model生得柒做姑喱

這麼醜的妞.jpg

都老細叫你去 唔去咪面阻阻
仲要fg可能唔敢say no

俊和?

工程女係咪會去嫖, 聽講工程佬成撚日叫雞

俊x 真唔真呀？

呢條女就係姐
坐寫字樓應係estimating 個邊啦
大把Qs 要坐site office

Tommy唔錯

識唱一齊唱首俊和心先

可能其他做耐既直接屌7佢，所以搵班細膽fg

Tammy

我無，身邊都無

其實依家工程界多咗好多正常樣嘅女架啦

粉紅色帽

engineer=/=地盤佬
晚晚OT到12點
碌鳩都硬唔起啦

毒撚要求都好高喎。

原來係👮🏿‍♀️

係 hkie見女都比佢上

痴撚線

it仲癲

公司嚟咗3個intern 兩男一女
男嘅日日揼code 真係做it嘢
女嘅影印發夢

利申:隔離部門intern

我希望冇誤解 呢句說話咩意思? 好驚

比佢上位姐 易考牌咁解

唔該你
可能係我太心邪 差啲嚇死

你男友做工程？

間嘢專門起雞竇㗎

唔係講緊i大 係八大喎

點解我當年無d 靚女入行?

痴撚線公司
搞咁撚多嘢不如準時啲出糧 換撚哂mg中高層好過啦戇鳩

Sorry囉

有冇多啲details

絲打 可唔可以同你做愛

根本就係睇offer 好與壞
影埋呢D相根本浪費時間

有閪

其實人地官方post既野，洗唔洗某大型公司x和
咁撚驚。。。。。好撚on9
純粹想講呢樣野

豬閪都當公主
你話著唔著數

唔係呀，都幾青春。
利申：返工無乜女

工程真係要小心 好多咸濕伯父

sell撚到偶像咁好難冇要求

咁佢問著數呀嘛

大家講還講
善用不推文回覆

屌，洗撚唔洗呀

屌啲狗公見到呢啲女見工
請都請唔切啦

做乜撚野

大撚把識到護士喎
起碼身邊有五個兄弟都係同護士拍拖同結婚

邊度可以介紹一下，小弟水深火熱

發夢夢到俊X老細年幾兩年前就想發展建築界KOL借勢宣傳公司

咪都唔係著數
性別stereotypes 易入職都仲唔夠？

*咁都

突然覺得自己好好彩
公司啲人好好 冇手多多同騷擾
可能個樣生得比較hi

你無女同學咩？ 不過工程都幾難搵女朋友 除非入行前已經有

做女真係easy mode
利伸 工程狗

從工資結構嚟睇呢兩個行業好相似，可以參考tournament theory

rail?

咁嘅質素引唔到喎
屌部cal機好過屌佢

利申 工程撚

網上凶狠
事實碌撚

成個地盤嘅女得d雜工呀姐

平時d靚女post就挑剔呢樣果樣
講返工程有女連登工程毒撚個個話ok

可能現實欣宜都狗衝真係無講錯

做工程冇J = 人身驘家

之前honeywell見過一個好靚 西口西面爆曬粗咁

我識果d女則師個個都係師奶咁
利申：做政府

um⋯⋯無咁靚？？

lm

千禧年影架？

梳發

紅衫我可以

美圖on maximum setting

上排個個Sabrina ok喎
巴打唔好同我爭

N展既女仔不嬲都係N展咁既樣

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有都做左老細御用飯局partner

係事實，老細會專搵囡囡陪去飯局，因為覺得有面

好高果個?

笑下啫，洗唔洗起哂鋼呀

我所指飯局係見高官飯局，去酒店會所

我真係無你咁小家Lol

你慢慢

即係每次都帶埋佢去見客 有冇理解錯

咁好好呀，得一個好慘

又唔可以話次次，個個老細都唔同

有好多
最小師傅對佢地會好聲好氣，唔會留難佢地

「做」咩工唔著數
唔係問咩工係入職方面有著數
姐係係問佢入左去做之後著唔著數

唔入到去又點「做」呀聰明豆
好就跟你邏輯，入到去做先計，任何工種女性都排除性騷擾/性別歧視嘅罪名，反則男性連視線掃到都可以畀人告性騷擾，更唔駛講工作待遇性別差距啦

這是2014年news，俊X 2019轉左中立了，main con唔奶共已經係少數，
夢見老細出email話尊重員工罷工，
老細仲好似有去反送zjdbjf遊zgdbkf hlfh
追擊返紅底中國佬啦ching

吊，私鍾雞？

唔係掛 竟然

其實工程泥講，啲女真係唔差
利申: 工程界毒JJ，做野接觸的女性生物只有丫嬸

屌一陣原來係文員當工程

比人影到拎咪講嘢喎

短裙？

十鳩幾萬個point位，仲要成日俾人打穿燈喉。
啲野相對冷氣細件，又唔似消防咁多例，真係話改就改，夾csd永遠排最尾乜大大小小都關你事，大既就其他判要啲power成日改；細既就乜都又要夾interior design，又要理BEC。

好彩當年做intern已經發誓唔做電燈

both g

女仔肯做地盤已經好少有，值得一讚

試過，成檯經理、老細、大老細、上家老細，得我一個細好彩有個經理幾好傾

同齡嘅，我可以同佢傾下
但大叔就我屌你老母

我最撚憎俾啲大叔問我有冇拍拖 讀書時期有冇俾人追過 收撚皮啦 關你鳩事咩
好彩我冇畀私人電話佢
完事後立刻block撚咗佢

吓 我反而覺得幾搞笑
工程地盤呢行咁悶
破下格咪幾好
唔通成日睇D麻甩佬職安健地盤之猛鳩咩

又唔係要你娶，唔駛咁mean呀?

估唔到老俊玩女女 fanpage btw, 我欣賞佢地有勇氣多d, 樣貌靚唔靚就各花入各眼

垃圾公司

巴打係俊和翻工㗎？

其實條橋幾creative
地盤女團

有女人入行好似好撚驚奇咁 搞埋乜撚嘢女團

有都睇死你唔敢同人say halo 喇
死毒L

話豬果D係咪無讀過U無見過哂銀時同工程D女有幾不堪?

咁都要你做得野既，我同事細粒又cute cute地咁，做野快手又醒，不過成日俾人覺得佢靠個樣搵食，忽視左佢本身既能力，好慘

想喊 比人撚到仆街
利申 豬扒

建築界真女人
終於都唔駛再睇啲飛雞page

呢個真 工程連登仔講就兇狠 真人見到佢地咪又係狗衝 工程本身已經少女 你班hihi咪L嚇走埋佢地

咪係
結果現實係連暗瘡肥婆都狗衝

有冇咁誇張
冇見過35歲以上既男人係未婚

師兄，把口唔洗咁賤啊

其實工程公司有女同事都未必係好事，你知坐地盤既麻甩佬講粗口同甜野多架啦，一唔小心遇上d極保守思想有問題既女同事，分分鐘會遇上無妄之災

邊間？

一dd啦，不過工程公司都係仔/佬多

唔計文員hr
真係做工程嘅女咪讀工程出身
咁返大學睇下個男女比例已經解答咗你

真係痴撚線

要女員工著成咁去包裝間公司, 係咩心態呀?

cls心態

拾仔唔識 新蒲崗大判我就識一間…

其實大公司都有，我都聽過好多
班仆街出完地盤㷫恰恰就要出火

我唔明點解嗰條男上屍點解女下屬會崇拜佢

bse master讀邊間u好啲

打個飛機清醒下啦，用幾條女既大頭相就引到你地落撘入行

但我見佢有cibse accreditation

有無mech仔轉行做bse嘅巴打分享